大家聽日加油，做好自己本份就得

今日發生左太多事令大家都消化唔切
但驚都冇用 用人數大鳩番個政府我地未驚過！
聽日 兄弟爬山 各有各做 不割𥱊 不分化

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

祝大家都平安

唔好比狗拉

支持呂麗乳搖巴